[workshop/rank]仲有玩overwatch嘅入嚟啦

本人大師搵一齊升分嘅隊友或者有人想升分 我可能帶到
主要希望搵人一齊玩workshop

唔同垃圾玩

你main乜？

全能 sup/tank副dps

連輸4場

rank 好多假新

咩Rank?